# Прием документов для заявления

## Цель:
 - В этом ДЗ пишем библиотеку .NET Standard, пишем асинхронный код с помощью подписки на события, используем события классов .NET, добавляем свои события в класс. 
 - Такое ДЗ тренирует навык работы обработки событий, создания своих событий и знакомит с понятием асинхронности кода на примере событий.

## Описание
- Заявитель загружает в директорию targetDirectory комплект документов для подачи заявления (названия и расширения файлов должны строго соблюдаться):

    - "Паспорт.jpg"
    - "Заявление.txt"
    - "Фото.jpg" 
 
- Когда все 3 файла появляются в указанной директории **DocumentsReceiver** уведомляет о том, что все документы готовы с помощью события **DocumentsReady** и останавливает дальнейший прием документов. 
- Если пользователь не загрузил документы за время **waitingInterval**, то дальнейший прием документов останавливается и **DocumentsReceiver** уведомляет о превышении ожидания с помощью события **TimedOut**.
- Необходимо создать библиотеку .NET Standard, которая содержит класс **DocumentsReceiver**. 

Класс имеет 2 события:
 - **DocumentsReady**
 - **TimedOut**

Класс имеет метод **Start** с 2 параметрами:
- путь до директории с документами **targetDirectory** 
- время ожидания загрузки документов **waitingInterval**. 

Метод **Start** начинает работу по приему документов как описано выше.
